# Sector 2

Вторая часть репозитория **SEC**.

Разделение вызвано нововведением Bitbucket, которое сейчас в стадии Beta-тестирования. 
Суть нововведения в том, что коммиты, из-за которых размер репозитория превышает предельно допустимый размер, будут удалены. 
Репозиторий **SEC** раньше занимал около 7.54 GB при том, что максимально допустимый размер - 4 GB. 
Разумеется, когда нововведение вступило бы в силу, файлы репозитория **SEC** оказались бы под угрозой.

Первая часть: [**SEC**](https://bitbucket.org/AlexandreAcro/sec)